
                      Muy recomendable. Aunque puede resultar lenta, la historia te atrapa con esos silencios continuos y su maravillosa banda sonora. No recomendable para la gente que quiera estar en tension en la butaca. La escena del mustang es muy buena y la interpretacion de Ryan Gosling muy lograda.
        
            